## Bienvenidos
Repositorio creado para la realización de talleres y actividades designadas en el ramo de Ingeniería Web de 
la Pontificia Universidad Católica de Valparaíso. Se da una explicación inicial de que consiste esencialmente este taller0,
no obstante, dicha explicación es realizada en la wiki del repositorio.